有無巴打做一啲需要扭動身體既運動果陣會唔自控咁發出一啲類似氣喘既聲？

例如扭左扭右果陣，好似個肺有聲噴出黎咁 有無人試過？

有性病

正常

我會聽到啲好似係骨磨擦嘅聲 唔敢扭咁多

你個肺漏氣